想買部Surface 有咩推介？

前提係插到USB drive同電夠勁

唔好咁睇唔開

買book啦

MacBook iPad算啦

新出嗰部Surface Laptop Go
唔好買
柒既

Surface go 2仲好啦

推介就係唔好買